蕭生間餐廳係咪on9嫁

塊扒又大又厚

外賣仲9折又有湯

但得隻膠叉

吉到斷左都插唔入

會唔會斬開左先上

btw疫情下仲要排隊咁屈機

無圖 你話你食左燒山都得啦

邊間
紅米？

時代呀

咁難食不了

果日同老婆先你時代食完咋咋聲

屌，100蚊都唔撚洗，想食到有幾好食啊？

時代低食夾大件

無圖你話燒生係女人都得

時代真係好抵食，次次外賣都要分兩餐食，好大盒！